有冇人身邊啲人呼吸聲好大？

唔知點解聽到啲人呼吸聲好大 會打亂埋自己既呼吸，我都要變到好大力呼吸同見到人地係咁眨眼一樣 我都好想眨埋一份

全集中呼吸

咁多人死唔見你？

我同事 黑衫黑褲黑口罩成個黑武士咁